有冇unity撚可以一齊交流下？

最近開發緊隻3d生存game 有d似beta版既rust
本身冇乜點學過都係一路google 一路整
有冇unity 撚又係整緊類似既野一齊交流下

又有 unity post

完全唔識，但係想學Unity
有冇啲易入口嘅入門post/教學可以推薦下?

有心學一定搵到
google unity for beginner

留名

大project

以為emc個unity